真係難得放假咁早起身

要食返個麥當當早餐

有冇陰公豬返緊工冇早餐食

記得要食飽飽先開工呀

食麥當勞會變肥

好唔健康

感受到胃部嚴重響動

好好享受埋今日

煙肉蛋漢堡真係世界級

咁早居然冇人扮工

見你咁撚慘 無人覆
回下你啦

多謝你

屌你老母
我三點不露

屌你老母